認真討論火法可唔可以留返黎做撤退

認真，可唔可以留返黎幫手足撒退。
唉看到個手足為救人又沖上前。但無人backup

1

2

一早講左

3

4

撤你老母啦 勇武佔路 勇武對抗黑警 食屎啦散水撚冷氣軍師

係對陣扔完全無用

但冇人做

機場機場

7

Sor 後排今日除左頂住前線係冇對抗過黑警

唔想割但係唔該後排可唔可以唔做豬隊友

利申：收得差

善用起底功能
呢條分化p牌撚

係分化啲on9愚武架喇，累尻啲人俾人拉俾人射到隻眼都冇埋，係咪你養呀柒頭